What date is Boxing Day in many countries?
A) Dec 24
B) Dec 25
C) Dec 26
D) Jan 1
Answer: C

In ‘Home Alone’, Kevin is left behind in which city?
A) New York
B) Chicago
C) Boston
D) Toronto
Answer: B

Which color combo is often associated with the season?
A) Red & Gold
B) Red & Green
C) Green & Silver
D) Blue & White
Answer: B

Which drink is often associated with Christmas?
A) Lemonade
B) Iced tea
C) Eggnog
D) Cola
Answer: C

In what year was Toronto‑Dominion Bank created?
A) 1867
B) 1912
C) 1955
D) 1971
Answer: C




An intern’s strongest skill in week one:
A) Coffee latency tuning
B) Calendar Tetris (finding a 15‑min slot)
C) Estimating “2 minutes” for a 45‑minute task with confidence
D) Remembering everyone’s names
Answer: B

Santa rides what?
A) Sleigh (with reindeer horsepower)
B) Uber XL (surge pricing)
C) Company‑issued Zamboni
D) Drone swarm (Prime‑eligible)
Answer: A

In the classic poem A Visit from St. Nicholas (a.k.a. ’Twas the Night Before Christmas), how many reindeer pull Santa’s sleigh?
A) 6
B) 8
C) 9
D) 12
Answer: B
Note: 9 if you include Rudolph; the poem lists eight.

How do you say “Merry Christmas” in Spanish?
A) Feliz Año
B) Felices Fiestas
C) Buena Navidad
D) Feliz Navidad
Answer: D

What is Canada’s national animal?
A) Moose
B) Canada Goose
C) Beaver
D) Polar Bear
Answer: C
